香港玩撚完

頭先搭車聽到啲小學生講廣東話
我竟然因爲咁而開心咗一下